一人一個濟州島必去必食必玩

今年10月會去濟州島玩 4-5日
想睇下禁多位巴打 有無咩地方覺得係一生人最少要去一次

其實濟洲島好細

詳情請參閱各大旅行社行程

未去過

除左海鮮真係無乜野可取。

城山日岀峰 睇日岀
睇完落去山腳有一間cafe 勁正

行傳統市場，西歸浦每日市場不錯
要試柚子味石頭爺爺蛋糕

去完發覺呢個地方可以唔去

鮑魚刺身
螺刺身
牛島

海參刺身

成堆韓狗